見到瓊姐已睡，點整蠱佢好？

唔比佢睡，條撚再共，閪窿暢聚

頭搖又尾擺

繁星已睡 瓊姐已睡